[突發] 各位手足18區開花呀

強制終止遊行咪姐係挽9我地 仲要出警嫂嚟招呼我地 依家最可以搞亂班狗就係開花 幫手推好冇呀!!!!!

唔反對 不過挽你老母

出晒去點返得切

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

。